「和記」仆你個街上唔撚到網

屌佢老味
用用下斷線 上唔到

有無既打一樣

洗唔洗沈得咁快

轉hkt囉

永久blacklist 左 和記

我公司用和記商業電郵都係
打過hotline問過話星期一發現有問題
到今日星期四d收發email仲係不斷delay
垃圾公司